點解話人飛雞唔得？ 但話人it狗又得？

崩口人忌崩口碗？

你A09

waiwaig

因為IT狗係真

你俾人話男人老狗你會唔會嬲？女人俾人話臭雞又會唔會？

it低空姐咁多人工
好難唔比人話

多舊魚啦班人，把口生係人地到點唔俾講
根本就一場笑話

試下條仔如果住半山？條女自動波除衫添啦

因為人地真係做雞

是其是 非其非
駁到既我出道歉啟事

咁我地it狗會好hurt

唔會

飛雞原來係假

小妹做support desk搵到20000

係

真飛雞都好嬲

駁唔到

大部份It仔都認同自己做到成隻狗咁
但係空姐就唔一定係嗰個係飛雞

你自己都講咗出嚟
咪就係因為啲女人好小氣

拿 ching咁你就唔岩
要話我懷疑有人做雞
但大部份空姐都唔係

下
好insult我地it界呀

屌到空姐未

講下笑都唔得

呢篇文屌緊

自己自稱IT狗 叫人點幫你

IT狗無狗公護航丫嘛，你估做IT嘅係後生靚女嘅話會點

我做空姐一個月搵緊3~4m

我地it好有貢獻

跪地含啦

冇呢個意思 不過你問吓邊個it唔想做政府
除非佢係嗰啲咩facebook google apple做㗎啫

利申 一知半解 講錯咗快啲屌鳩我

賣身？

除咗做雞應該真係搵唔到3~4m

點會咁小氣
講笑

IT狗好多時都會自嘲同自眨為 IT 狗
但飛雞幾可會自眨飛雞
更何況 IT同 engine 都係最常屌鳩自己個行個啲
利申：朋友係 IT 狗

想知空姐高幾多
定你又拎最平嘅it去比最平嘅空姐？

政府帶頭睇低it
得清潔同it先有t con
無計啦
社會地位太低微

會唔會係唔着衫直接上佢屋企

IT狗係自嘲
飛雞係侮辱

空姐套衫 可以係cosplay
但IT狗cosplay唔到

下
我覺得我地it髀人侮辱緊wor

Ching點解咁執著空姐個topic

咩人同你講，話人it狗係ok？你個前設本身就有問題，根本兩個講法都係錯

答咗樓主條問題

因為距地真係有人做雞

咁要假設飛雞係雞？

我地it support都搵20000

話人It狗不涉及道德倫理問題
但話人係g係對人哋人格嘅一種侮辱

班道德撚會block你扮自己駁贏你

嘩
你咪一樣輕視人地行業

樓上已經有件

it狗自己都唔尊重自己 點解要人尊重？

你講咩撚野邊個同你假設？邊個同你講，話人飛雞it狗係ok？你成個問題前設根本就有問題，on撚99

我地it界好有用
冇左唔得

慘過返IT

咁 金融雞美容雞地產雞保險雞呢

因為佢地依家係走地雞

咁又唔見你話叫人it狗唔得
個時又選擇性失明？
依家就咁大義凜然

真雞唔計

說話者唔係做it都叫自嘲

咪又係要賣制服同黃金

不嬲話香港人有時係幾犯賤
最鍾意笑尻人

距地假設it人就會接受呢個名

淨係空姐無真雞

女權鬥士

IT狗圍爐自嘲就話姐
外人叫點同

賣黃金 絲襪 制服 相同片都唔算

假設我地it界一定受髀人叫it狗
我地一定覺得好笑既

果啲真係雞喎

假設我地一定受囉

咁你咪嗌佢地飛狗囉

秒左

樓豬又講得幾道理

井底

臭飛雞

請尊重 係性工作者

你都可以為IT人平反
有乜衝突

而唔係將錯誤觀念搬來搬去

it雞

社會風氣係咁
唔通你同人逐個解釋咩

入錯台太認真

距個時有人講it狗時話唔得 唔好講it既 冇野講
但依家話下飛雞就起鋼 兩面人到

飛雞係真
IT狗係風趣
係香港真相一律唔准講

hi樓主it狗

拿 又唔係咁講
我做細公司 30人左右
遲返但日日準時走
公司大時大節又會搞下party
又成堆零食任拎

我見好多人都想做大公司多D

係喎
依家諗返就真係啲女人太過分

成個行嘢 包括自己人
都唔尊重IT，你覺得有人尊重你
IT狗連行內人都經常拿來自嘲

有另外post已經講飛雞想轉行做it雞

我以為係講緊日產s15,出返去先

我成日都話自己IT狗

我就唔會亂咁話人係雞
成個無文化廢老咁
尊重人尊重自己

電子雞

有無人backup
It狗 h漫

你唔撚識字？
我對上一個回覆已經同你講左兩個講法都係錯

咩人同你講，話人it狗係ok？你個前設本身就有問題，根本兩個講法都係錯

On9 黑人自己人叫nigga vs 人地叫nigga
乜自嘲完人地可以笑埋一份？

不嬲毒撚起個圈子裡
作用就係比人笑
相反 你試下笑個靚女
大把人郁你 又話你無風度 又盛
this is hk

On9 明顯overwhelmingly 冇人屌人叫人it 狗 但飛雞即刻世界大戰

「IT 狗」是用來表達IT從業員工作環境惡劣及待遇差的代名詞，「狗」一詞更強調地位低下。這是普遍認為行業的寫照，廣受同業認同。

「飛雞」一詞表示空中服務員從事性工作，也可表示空中服務員濫交（連登仔，201X)。唯此說法只根據個別例子，未能證實這是行業普遍情況。形容空中服務員為「飛雞」有欠說服力。

你收皮啦又嚟雙重標準跟住企中間打2邊面

黑驚係狗
it又係狗
你話it幾低賤

如果我有一啲道德原因,
反對任何人自主自願去做性工作者,
用一啲字 (飛雞, 飛鴨) 去stigmatize班人,
咁都唔得?
唔會因為政見而有改變架?

今次撐A09

因為it狗無狗公撐

係香港冇IT，國外好撚吃香

秒左

利申: IT工程狗

唔少IT業界年青人士都身型健碩

連登ive grad毒撚夠薑現實串人先算啦

樹大有枯枝
我地it界有人做狗唔代表全部都係狗
你地係咪唔記得之前有幾多it手足支持我地

都係既，呢層我諗輕左
自膠

Average嚟講香港IT唔會低過空姐
更加唔好講國外

waiwai空姐

大佬你講到咁點搏呀

仲記得it手足寫咗好多app幫助場運動

樓主好波!

2邊都得
雞飛狗走
打和

正皮

你意思係女人好小氣？

駁唔撚到

童年回憶 數學與科技

IT狗比黑警更低賤黑警大把女沖

同一個字，對唔同人，唔同語景講，表達出嘅意思都唔同。例如「你咁垃圾㗎」，見到朋友出醜講，同上司對下屬講，侮辱程度都唔一樣。
題外話，用狗形容黑警其實都唔係個個同意，有人覺得詆毁左狗。

你咁認真駁鳩樓主做咩 樓主咁比心機抄人地個戇鳩邏輯開post 以為自己好醒目 點知比你咁駁法 你咪由樓主開post等大家笑下都好

你識個班應該真係打雜

咁講
其實我覺得話空姐係雞都係講笑
並無侮辱意思

因為it9包含同情從事it行業嘅人嘅意義在內，道出其中嘅辛酸，亦為it從業員用於自嘲時所用。而飛雞只有侮辱性，無見過空姐甚至喺女性會話自己職業係雞（除左雞）

是其是，非其非，請出道歉啟事

你去叫班黑人nigga囉
懶醒

做緊文字邏輯練習

題目講緊it9同飛雞 我見唔到同nigga 有乜關係，眼殘去驗眼，腦殘去小欖，好行夾唔送

咁都唔明你真係要去小欖

原來上開cctai
唔怪得咁撚無腦

1. 廣受同業認同？有幾廣？有無相關數據睇下？
2. 同業圍內開玩笑=你可以用嚟侮辱人？

今晚吃咗糊仔未

咁你講到當中嘅邏輯關係咩未？剩係識叫人去小欖，一啲support都無，不如你考慮下捐返落你老母個閪到先

唔講道理剩係罵人邊個唔識

咁社畜又出個post平反，教畜又出個post平反，護士比人話唔值咁多人工又出嚟平反，工程狗又要平反？
係咁啱呢論講開空姐講得好多，咁咪多人討論囉

IT狗係講緊自己做到隻狗咁

因為IT狗囉,仲要問

話人無腦但一句有營養嘅說話都講唔到，你今晚訓覺諗返會唔會因為覺得自己太7，7到打冷震訓唔著

諗諗又係喎
樓主好波
希望唔好再用狗侮辱IT

真話永遠最難接受

同nigger 叫番自己d fd做nigger一樣

自從比人叫係it狗後
冇曬自信

因為女人玻璃心囉 你嗌飛鴨冇人會理你架

估唔到你真係唔明要我解釋咁柒

你話it會自嘲所以可以講
我咪類比黑人夠圍內自稱nigga
但會唔會比其他人種叫nigga呀傻鳩
驗腦啦傻柒
係要沖出黎話比人知自己幾弱智

成日屈我哋it狗唔介意

等睇人畫返幅飛雞圖

你會唔會瞓唔着

根本係小氣
你覺得自己唔係咪一笑置之
飛雞特別麻煩

你老母應該冇考慮就生咗你
咁撚無腦

成日話飛G圍機場個日幫到手係手足唔話得G
但成個連登抗爭平台咪又係it9起
成班雙標撚

等我講句
土木工程先係狗
IT唔係

利申讀緊土木工程

我都同情你老母生咗你個弱智仔
你老母正一食屎狗

我係空姐 我唔介意你地叫我飛雞

蒲頭未呀傻閪
唔好敗走呀

我啲邏輯、智力同視力正常嘅人點會估到你會咁講
黑人nigga講緊嘅係種族性，而種族係無得揀，我唔理啲黑人有無拎依啲黎自嘲，但從根本上就唔係同一樣野。我建議閣下都係快啲捐返你老母個臭閪到，順便塞撚住個窿，太臭比其他人聞到驚你老母比人告影響環境

咁叫飛狗

收皮啦垃圾分化五毛撚！
拉！

因為IT冇女人做
班撚樣見對搵閪屌冇幫助未唔出聲

香港人班左膠風向不嬲都9黎

你估全世界嘅人同你一樣係社會loser 只係可以喺連登流連然後用埋啲無厘頭嘅論點攻擊人拎存在感

你係A09

你唔會覺得自己好有道理掛
自己無知咪認咗佢囉
種咩族性啫
仲講埋啲咩正常人嘅邏輯
蠢就蠢啦

空姐係手足，IT 狗係

有無其他呀隻狗剩係識吠同食屎，我點會有心機去defence ，一啲攻擊力都無，返去你老母個閪到等隔離個屎眼出屎食啦，定你老母已經唔喺到啦？

又係依啲呀？駁唔到個個都睇得出，唔洗跌落地拿返渣沙嘅

諗幾分鐘出啲咁嘅貨仔扮唔care
你勁柒

又真係個個睇出嘅
係你睇唔出姐

貨仔都駁唔到，你柒啲

你過到自己就得啦

我叫你A09!

你真係唔識架喎

有無第二句呀，定你機械人黎架，機械人都有弱智架咩

1. 我第一段最後嗰句唔夠嚴謹，我同意講法有誤。
2. 我冇講過，你可以睇多一次。

exact7ly
it9大家都係一笑置之
有代遇好有代遇唔好
有人嘆 有人CHUR
行內人自己知自己事
你見都無乜輕鬆準時收工又好PAY既會四圍唱
但另一邊廂就好明顯啦 個個都要打正牌話自己唔係做雞 乜乜柒柒
唔係個行個朵臭既 洗鬼咁澄清

無人想知你讀乜鳩

咪同黑驚一樣係狗

一陣屌工程 又比你話

諗起
空姐連沖個杯面比客都閪面

點解要講真話

首先你要確認佢哋係同「雞」相關。

it雞
飛狗

你有幾winner?
想知😏

今次真係駁唔刀

因為事實呢單野真係雙重標準

唔係loser就係winner? 狗嘅智商都高過你🤭

做雞搵3m都唔易
要曾上遊嗰啲, 聲稱幾十萬1Q先有3m

但佢實高過你
你咁都諗唔到

Exactly, 「IT狗」反映出佢地嘅行業普遍受上級欺壓，出處亦係佢地業界。久而久之呢個詞性已經轉變左較中性，同樣xx狗亦可以用係好多行業，例如會計，保險等，亦無性別歧視之意。
但「飛雞」則相反，直指航空業女性從業員為娼，除咗係更嚴苛嘅指控外，亦係眨低女性嘅用語，兩者本質上就不一。

性質唔同吖嘛，啲人話it人做到好似隻狗咁辛苦先至有IT狗呢個名吖，而家你話人做雞，你同我講話一樣？

好簡單，因為it會自稱it狗，空姐唔會叫自己做飛雞

IT低過空組
ok wo
呢個理由幾funny

做基層coder，一年經驗都萬幾二萬起底...

點解比人話男人老狗會嬲我成日都自稱男人老狗

It 狗會唔介意自嘲係狗
飛雞一講就成班狗公出嚟咬人

見過非coding 做三年都未過二萬
其實唔關人工事嘅,主要係IT狗自己都會叫自己做IT狗

屌

咁如果你承認IT狗並非受廣泛認同 咁第二段已經不攻自破啦

雞有性剝削含義, 狗冇
駁完

it狗本身都唔少人拎嚟自嘲做到狗咁
做得空姐都以份工為榮，
自然受唔起呢啲標籤

鬧女人嘅說話難聽勁多 唔係同一班

一買一賣點剝削？

人地自嘲一回事，你拎嚟侮辱人又唔同講法喎

尊重手足啦
人地比你班it狗叫飛雞好傷心架
好人好姐叫人做雞

你可以試吓冇咗呢一句，重新讀過呢兩段
或者可以查吓不攻自破嘅意思係咩？
基本上第2段都可以獨立存在。

你有聽過女拳
咁你有冇聽過男權

人地係有冇得揀同你可唔可以話人it9/nigga頁咩關係？

因為it 人真係樂於做狗

行行都改個名咪打和

“詞性已經轉變左較中性
亦無性別歧視之意。”

唔同意 明明大把人恥笑

如果蘇格拉底生於現代

一定日日俾人話又嚟引戰

睇到r哂頭有無人幫佢翻譯下同有無得揀有咩關係

人地自嘲=/=你可以用嚟侮辱人

岩啊，咁啲人明明又唔係空中服務員又叫人飛雞咪唔應該。其實兩樣都唔應該講，無人話it狗可以隨便講，IT界有意見咪提出，呼籲人唔好講，但樓主一個前設已經係叫人it狗係得嘅。我地大家都係話唔好叫人飛雞咋嘛，兩樣無衝突。
同埋我一路都係咁諗：你唔想侮辱你，你自己就唔好用呢啲字。IT狗，工程狗，個個都自稱狗，久而久之大家都會淡化咗，個字變成中性嘅用字，但空姐無人自稱飛雞周圍講喎，係一啲人夾硬shame佢地，完全唔一樣。

做咩話自己老母淨係識吠同食屎？
知你老母死撚左 冇屎比你食
洗唔洗我屙屎俾你食？

我會咁諗係我經常見到唔同社交媒體，網上討論區都有啲IT狗圍爐po,工程狗圍爐po etc.所以我會覺得呢個字已經係無咁負面。當然如果有人係恥笑嘅，都係唔岩，呢啲行業嘅人可以推動輿論，叫人唔好再用呢啲字。

啱呀，所以我一早都話邊個再講耶撚毒撚教畜it狗地產狗工程狗健身狗金融雞飛雞保險雞（諗到再加）就扣佢口德分

飛雞就一堆人衝出嚟屌

其他行業就自己推動輿論